市民每人派1萬 警員每人派24萬

推 1

CLS

個一萬唔要都唔想益佢地班狗

推 2

推 3

同意

警隊超支近 30 億 個人津貼逾 25 億較預算高 9 倍
【報道全文：

財政預算案公布各部門本年度修訂算案以及下年度預算。警隊因處理反修例運動，本年度（2019/20 財政年度）開支大增，修訂預算高達 235.9 億元，比原本核准預算超出近 30 億元，其中最大開支是警務人員的津貼開支，由原本預算的 2.6 億，修訂為 25.49 億元，增幅近 9 倍。

如果以警隊 2019 年度有 35,436 人計算，平均每人獲得津貼 7.2 萬元。

然而不是所有警務人員都有「OT 錢」。根據去年政府於立法會財務委員會提供的文件披露，2019 年 6 月至 11 月的半年間，警務處平均每月領取紀律部隊逾時工作津貼的人員僅為約 11,000 人。假如以此人數計算，警員人均加班津貼或逾 23 萬元。

推

Push

推 4

又有錢收又有得爽你班賤民派一萬就打哂飛機

反佢老母

點解仲唔加到班狗20萬一個月?
其他紀律部隊都唔敢出聲架啦

推撚爆佢

推 5

推 6

【財政預算案】警隊人員編制大增 2500 人 突破 3.8 萬人

相關報道：

我dklm

diu

push

777好清楚要鎮壓香港社運根本只要請多1 - 2萬個警就搞掂
更何況而家3.5萬人香港人就已經反唔出啲咩野
止暴制亂成為親共派功績指日可待

響大家研究錢唔錢的時候
特衰政府已經清算手足
HA 清算罷工醫護
外媒記者報道
Rt + like + reply

香港記者報道

仲有政府話手足被捕現場叫名都當呈堂證明在現場
外媒記者報道

仲有國際新聞
做野啦仲諗

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

仆街

天滅警隊
刻不容緩

【第貳拾柒期牆紙】 工會抗暴政

TG :
FB :
IG :
WEB:

You

【警隊預算開支增近25%】
【特別用途車輛預算開支大增近45%】

新一份財政預算案公布，警隊在2020至21年度的預算約257億9千萬元，較上一年度增加約51億元，增幅達24.7％，加幅是六個紀律部隊中最高。

在警隊各個工作綱領中，增幅最高的是行動單位工作的預算，達32.9% ，工作包括應付重大事件、災難、騷亂及恐怖活動，以及執行重大保安及人群管理活動，至於警隊其餘的工作綱領包括維持社會治安、防止及偵破罪案及道路家全，預算增幅約20％至23％。

另外，警隊用於購置和更換特別用途車輛，包括水炮車及裝甲車等，整體撥款預算約1億3800萬元，比對上一年大幅增加44.7%，主要是購置和更換警隊特別用途車輛的現金流量需求增加。

警隊在2020及21年度，預計合共增加2543個職位，預計人手編制會由現時的35863人，增38406人，增幅約7％。佔來年整體公務員人數增長近42％。

#香港電台 #財政預算案 #陳茂波

Tui

dklm!

屌你比狗都唔比醫護

Dllm

做狗真好
一年可呃24萬OT
唔怪得做得咁happy

屌

要做文宣！

一萬蚊唔要啦！
我要班狗咩柒都冇呀屌！

屌你老母痴撚線班仆街幾時先死晒

人唔想由奴隸變香港賤種就要堅持

唔好再二元對立 仲有救架
1.分拆成獨立議案立刻通過
2.公投民意授權
3.拉布加文宣減民怨

全民派錢應成獨立議案以加快審議 絕不應與預算案掛鈎

1. 全民派1萬蚊，要先經財委會審議。
2. 財委會星期五復會。
3. 第一個議程就係警隊加人工（逼全體公務員攬炒）。
4. 除非政府願意調動議程，否則「全民派1萬蚊」會排在「警隊加人工」後。

如果政府堅持唔調動議程，我情願唔要「1萬蚊」。麻煩立法會議員儘一切辦法阻止「警隊加人工」。

#唔該你收返

屌出嚟

有一萬俾你仲想點 唔要就嗰一萬都俾埋警察

D人繼續覺得有一皮野攞可以點洗，唔打算否決方案

唔怕仲有救架
1.分拆成獨立議案立刻通過
2.公投民意授權
3.拉布加文宣減民怨

全民派錢應成獨立議案以加快審議 絕不應與預算案掛鈎

光復香港，要黑警一家嘔返晒啲錢出嚟

食撚屎啦死黑警

應該將一萬蚊由預算案拆出嚟

如果睇總支出 醫管局每年有750億 係警隊3倍 但人數只比警隊多一倍

推阿

如果可以令到黑警加不到人工我可以唔要10000

咁當差嘅咪姐係有25萬袋？

差佬又贏

無習大大既五毛食得屎啦

一萬照要 咩唔要 班狗慢慢反啦
一萬袋住先啦 5g手機出啦

其實班狗仲可以收多一萬 又贏

加底薪會懶惰 出OT費先會勤力
最好計埋件工 每毆一棍收錢

維穩費

同埋一定係最高層分最多 最低層分最少

仆街啦!!!

咁我寧願唔要個1萬

佢會拆就唔會係預算案俾啦

打人有錢收

一毫都唔撚俾

依班仆街狗

推！

屌你老母？
咁我一萬唔撚要啦仆街

原來已經去到3萬8隻狗

p

就係想用派錢護航

又岩wo咁我唔要10000

又block 件5毛

點解醫護ot冇三倍補水
更唔使講私人公司無償ot

唔該唔好通過呢份野

3萬thanks

果然係港豬
Block得

醫療設備我哋都叫做有份用 批多啲都係正常
但相反 警隊用納稅人錢去買裝甲車水炮車電槍網槍 嚟對付香港人 仲要加佢哋人工 真係比一蚊都嫌多

大家都咪撚要

Cls

Wltf

痴撚線

1萬下年先有想刺激消費？
間舖1個月後都gg咗啦

屌你老味

屌你老母

淋奠你當香港人弱智呀？

我唔撚要錢
但係我要依班黑狗無人工加

屌你老母呀？

啱啊，仲未計被人炒咗個啲人，屋企放無薪假個啲。如果真係7月先有嘅話，呢兩個月仲唔反佢枱

憑咩要求其他人同你一齊唔要果一萬

醫療開支好多都係用落消耗品
藥物，器材，保護裝備呢啲都係用一次就冇
警隊比到盡都係得彈藥係消耗品
其他裝備都係用到過期
冇得比

又送錢比狗洗

就快要改口4萬Thx

民陣要攪遊行，等大家行出黎比政府知！
而家非常時期都唔諗得咁多

唔要一萬都唔俾黑狗咁多錢

今次官迫民反了
經濟爆破埋就一流

一啖沙糖10啖屎

CLS！
黑警死全家也難洩市民心頭之恨！

市民都要加強火力，隨時行動。

屌佢老母

25萬啊
嗰1萬啲狗都有得拎

班毅進仔憑乜撚野

維穩費
醫護係益市民
警察係益政府

連濃牆文宣

Cos

所以要分開表決

班狗收住錢打香港人

政府出呢招，我只能用呢張圖黎解釋

我不要一幕

抺去人性

我都唔想要呢一萬蚊，
宜家好似用一萬蚊買左我的良心一樣，
需然最近巳經開工不足，但香港警暴問題極度嚴重，
上年六月到宜家有起過六千條浮屍都話係冇可疑而不了了之，
宜家仲話要增加警隊人數裝備同開資，
每年用幾百億去打去殺香港人，真係接受唔到。
之前民主黨希望政府唔好綑綁派錢同警隊撥款，
但前幾日建制派民建聯班人竟然否決左，
係都要政府綑綁派錢同警隊撥款，
咁民主黨因為怕市民攞唔到一萬蚊睇怕都唔可以否決呢份預算案，
咁警隊又可以有幾百億去打香港人
咁我又點會因為有一萬蚊收而感到開心呢......
我希望泛民可以否決預算案

屌咩

計咗啦

pish

On99

每人10萬

我哋無一萬唔會死，但班狗無廿三萬可能反檯內鬨
大家自己揀

香港市民賤過地底泥

接受唔到law

攬炒

為一萬蚊出賣大家？ 不了

lm

S

一萬豪畀你 黑警死全家

【明報專訊】保安局向立法會財委會提交的文件披露，反修例風暴持續半年間（6月至11月），警務處人員獲逾時工作津貼（下稱OT津貼）開支共約9.5億元，平均每月領取OT津貼者約1.1萬人，平均每人每月多了約1.4萬元薪金。據了解，前線警員執勤時的飯錢亦耗費近1億元，即市民至少要付逾10億元支付警員OT及膳食。民權觀察成員王浩賢稱，警員在反修例運動多次涉濫暴，警隊卻無向公眾問責，反過來要求以納稅人的錢支付警員OT津貼，做法不公道。

6至11月用咗9.5億，咁剩返十幾億用咗喺12至3月?(唔計舊年4至5月無咩發生)
我屌你老母你唔好同我講抗疫用撚左十幾億買口罩

呢班仆街憑什麼？

推 寧願唔要1萬，都想換清算追究警暴

屌。。。嬲。。。

cls

甴近平

甴近平

戇鳩

Pish

賤

個問題係我地唔要果1萬，會俾狗拎埋去

錢照拎，態度照舊

推呢個

加大文宣：將一萬蚊比喻成武漢病毒

唔要一萬蚊
pk仔都照袋24萬，不過遲d

綁埋一齊只係合理化煙幕一種
比甜頭你，實質佢地賺仲多

政府機關係人民公僕
加班費福利"正路"人民有得話事
政府造法擺明假公濟私

派錢係還富於民

兩樣野黎綁一齊都唔合理

屌你老母 憑乜攞廿幾萬

憑乜

7月有係無可能
疫情未走 個個home office
邊有人幫佢派錢

DKLM

好撚正

天滅黑警
滅三族

佢地有我地都要有

你要唔要都好，狗糧都會照出
唔好ff有選擇

疫情一過麻煩搵人搞遊行示威 我投區議員唔係要你飲飲食食

「我要派多三千！分咗黑警份錢！」
「我要派多三千！分咗黑警份錢！」
「我要派多三千！分咗黑警份錢！」

唔要一萬

我捐多一萬出黎
唔好派比狗

係 廿五萬 啊
果一萬班狗都有份

7月都未完，唔好啦掛

中肺炎死撚曬佢啦

財政預算修正案：
1. 取消代繳HKDSE，鼓勵學生去英美名校留學。
2. 取消HKDSE制度，鼓勵公立教育國際化(SAT/IB/GCE)。
3. 保障市場有2億個口罩供應(一個月存量)。
4. 鼓勵公立大學私有化，鼓勵學術自由，避免政治干涉學術。
5. 標準工時

明明幾日前先批咗300億防疫基金 點解以抗疫之名派錢 唔係防疫基金到拎？ 唔使財委會審批 市民最快捷拎到錢

推
曱甴憑咩收咁多錢

Push dklm

P牌港豬可扑

想笑撚死我咩 到時派左 你快撚d捐撚晒佢 再po番張收據 我就真係俾個叻你啦
結果咪又係一齊買新iphone
你捐完 到有普選 我一定投票 投你做香港大總統

我寧願唔要呢一萬，我都唔要黑警有！

利申：有份交稅

將佢d錢分番俾市民呀

含家產啦黑曱甴

屌老母
每人23萬？ 打市民打到有23萬？
認真咩

我哋要1萬 仲要要撚埋黑警嗰24萬

攬炒啦 屌

遊行？？？

輸了輸了

北京已經淪陷 ！各地復工必定造成全國大爆發、 大陸人愛吐痰、打噴嚏、隨地大小便、 沾滿口水的煙頭 、說話多口水多;加上 瞎指揮下疫情已經全面失控 ; 中國正在複製武漢城市；病毒一如明朝圍剿闖王李自成一樣，越剿越多。

大家必須立即呼籲幾十萬外國人和持有外國護照的人、 逃離香港 ， 特別是金融專家和各界專業人士，早走早著，只有他們才可以幫大陸集資和輸入技術。
手足/醫護必須做好準備、 政府沒有提供足夠醫療裝備，準備大罷工/堵塞口岸、準備全面封鎖關口、皆因大陸消息盡是謊言、死亡已經在眼前

推 屌那星

真係痴根，寧願唔要10K,都唔可以比黑警

又捆綁飯民

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (2.1)

逆市發大財

黑警真係社會蝗蟲黎
又唔做野仲要咁厚面皮加人工攞津貼
難聽啲講 仲衰過個時皇家警察貪污

Tui!

休班拎支棍出黎搖幾下就有OT錢

係要攞埋佢地個份

計D 葯費儀器果D冇意思, 要計薪金支出同工時果d

spin呢樣野應該可以挑起藍絲廢老條根

藍絲廢老們點睇

24萬其實係6個月嘅數
除返開3萬8到
都係多過香港人

如果計人工 per hr 都會係醫管局高啲 醫護職系 唔包HCA 起薪已經28K MO起薪70K 管理層個堆年薪加埋過千萬 CEO都已經高過特首

掩口費黎

分黑警d津貼比市民啦！

dllm中共 真係為立23條鋪路
軍費加到cls

P牌一推

林奠你食屎啦, 臭閪